人生冇意義了

收嗲

星期五最有意義！

聽晚有啊

木22

又變咗冇鳥